大尾督10人被蜜蜂螫傷 5人須送院

大埔大尾督有10人被蜜蜂螫傷，5人需要送院。下午3時半左右，一群行山人士到船灣郊野公園遊客中心求助，多架救護車到場。

2020-01-05 18:08:51

渣架

抵死 國難當前仲bbq咁happy